警察MK拉人,唔趕小販走!?

我好懷疑佢地有合作, 唔會幫襯呢班小販

不嬲小販都係藍絲黑社會開

呼籲各位唔好幫襯

不嬲 個到都係黑底開 即係佢地自己友

年年就發過豬頭 賣到貴一貴 既低級野 仲成班低能去食

推

完全而家係保護緊班小販, 唔入佢地範圍

mk？

咩事

係呀

黃色經濟圈
咪幫襯小販

外邊啲嘢咁污糟

快傳比身邊人, 唔好幫襯小販!!!

果頭邊會去食

全部藍絲老黑開

我見啲小販貼晒黃色標語喎

早幾年ssp嗰個又係 幫襯過一次不了

我所見, 佢地之前起小販外邊條路拉人, 唔入小販條路~ 我唔會幫襯

可唔可以解釋下, 正常小販見到執法人係會推車走, 但佢地照做生意... 唔係傾好數係咩???

一向都係警黑兩家親

根本當年就唔應該幫班小販

總之贊成既, 唔該SHARE 唔好幫襯而家班MK小販

其實係 但當年吹本土風潮…

打緊啦

經歷過魚革已經知呢班小販全部都係賤種狗嚟
邊個仲蠢到幫佢地唔該死撚咗佢

出咗tg

全部熟食檔加料

全部野唔食得 污染晒

我到而家都唔明班掠水小販同本土有咩關係

熟食檔加料

衝去班藍畜小販度攬炒

魚蛋革命仲要比佢地背後補刀,全部黑社會檔有咩好幫
家下等佢地食tg啦

黃色經濟圈必須要面對嘅問題
就係死撐係咪好？

50蚊串魚蛋都大把人買 香港人真係得意

其實魚蛋只係一個觸發點, 正如台灣綠帽事件, 去到而家咁

當年仲係港豬可唔可以講下發生咩事

擺幾張紙 寫光復香港 時代革命 賣一百蚊都仲得呀

成班都唔撚用腦

當年仲個個撐班老黑

啱啱港台影住嗰個阿姐識玩
話啲警察咁樣喺度放搞到啲貨完全唔要得
話就算賣得都唔會買俾啲客
因為啲食物放完催淚彈有毒

721

區議會一早同食環署傾掂數，講咗比佢哋開檔，食環喺地下畫晒黃色線比小販

唔係
只係無人推行動po

SOURCE???

完全唔知

立場頭先見好多係後生仔開
自由定價wo

魚蛋最唔應該係幫班暴發小販

拎哂牌架呢啲

頭先fb live有講

根本唔應該幫襯,逃稅又搞到周街垃圾.

有黃色label

蘋果fb live訪問個小販呀姐話政府批准左

熱門得返肺炎恐慌po

【肺炎抗爭】 係咪又淨係識得把口講驚肺炎 但最後又唔行動?

有小販牌??? 無聽過相關新聞=.=

岩岩蘋果訪問個鄉音大姐都無怪示威者
反而係屌7黑警

最好小販檔可以喺自己嘅村附近恆常地開檔

咁魚革點解要保護佢哋？

唔係啵 見到有啲小販貼曬黃店貼紙

放左tg啦 仲駛做生意

呢單我知

早一兩日電視新聞有講
嗰陣時仲想讚區議會有做野

早係魚革已經有一部份小販屌本民前做多左 阻鳩住哂

唔好諗得太美好 不過仍然睇到有部份手足小販

已放TG, 唔好食周圍既小販, 想中毒既隨便~ 反而買黃色小手作既絕對支持

香港蘋果日報
【2256 大年初一旺角】警方在旺角朗豪坊外，在沒有任何警告下，投擲一枚手擲式催淚彈。現場有大量小食檔營業中。警方在投擲催淚彈後，返回警車。

而現場人群四散，有小食檔商家極度不滿。有商家大叫：X你XX死黑警，唔X使做喇！義務救護員則為在場市民、檔主及食客治理。

魚蛋革命成功

歡迎佢犯眾憎, 下一步希望黃藍齊心封關口